話時話，潘太去左邊？

係囉點解冇傳媒聯絡佢嘅?

匿埋咗喺台灣一個行李箱入面🥺

响台灣趴趴走囉

整緊肉醬意粉

話時話 佳仔喺邊 過年心情點

被滅聲 一句國安法就嚇到佢

RAP左啦
咁夠膽公開屌皇家公安

3個負評
PR 初四快樂wo
收左開工利是未呀

去咗同佳哥拜年

低調啲啦

好鳩寸果個潘太？

可能去咗台灣

得罪左柒婆

佳仔應承咗同潘太生返個女同孫補數

利申：尋日情人節見到佳仔同潘太去咗酒店staycation

公開屌賊政府!!
仲邊有運行

😂

俾港共滅左口

佳仔捨身成仁

國安法之後係咪沒出過聲

俾陳同佳搞掂咗

唔係, 黨安法7月開始
佢一路都有KEEP住屌
屌民建聯 屌政府都有
但去到10月尾一屌鳩警犬
之後即時就RAP左消失左

釋懷中

被國安法鎮懾了，死咗個女又點，社會穩定最為重要

佳仔今年收左幾多利是

佢臨被滅聲前話港共出大舊錢比佳佳去台灣請律師

潘太封幾多俾佳仔

潘老母唔係好惡好串好自我中心既咩，睇到死左個寶貝女大過累死香港人大個天，仲唔去復仇者聯盟？下？笠水！

潘太又話會為個女取回公道既

口德-10

OH OHOHOH OHOHOH
佢阿媽嬲到暈

可能 比佳佳安置左佢

深潛

安全屋打麻雀

嗰個係陳太

去左半山一號 派利是比佳仔

死個女姐，唔應該為國家添煩添亂，為咗國家安全犧牲小小囉

日日開發前列腺

個女唔夠國安勁
不了

去咗英國，唔係遲早被自殺

日日叫雞玩ps5

潘太人間蒸發

多咗

釋懷左啦

你地都未見過佢真人，唔係假架咩？

有聲

屌得潘太冧咪當無數囉。
其實好多誤會，只要大家坦誠相見，就可以化解。

似喺啦

全香港人同佢拜年啦
祝佢三年抱兩！早日釋懷！

RIP

落地獄

殺人犯住安全屋
賣港賊住禮賓府

變失蹤人口

散佈假消息做成社會恐慌，拉得

我諗佢都住咗另一間安全屋......

係行李箱果個沒過門

以為老納出po

同佳仔同居關係(在安全屋)

仲要養住隻仆佳養到幾時？

純好奇, 其實政府會唔會每個月俾D 錢佢當零用

正經post要pish

有每日關注陳同佳心情facebook group
點解冇潘太facebook group, 公平咩

手足

陳同佳條仆街依家做緊咩

佳，係度嗎？

收完錢未爽yy囉

去咗釋懷

潘太戰鬥力下降至0

俾國安拉左(講笑）

陳同佳宜家喺豪宅有無得上網/netflix?
外賣有無得食pizza ？

有冇ig

無人比錢咪唔出嚟

曾經好勇武，忽然靜晒

同佳佳去左爆房 有撚左骨肉

改得好有舊時嘅風味

冇晒聲氣，畀中央搞掂咗？

理得佢

被謀殺體驗

比港共告 嚇到佢收皮

Push

喺何文田京士柏山

豪宅

嗰個係潘小姐⋯⋯⋯

Move on jor